補習界集中討論區

近期有關香港補習界新聞不斷，例如蕭源坐監、現代欠薪等。
其實真係好懷念以前補習界三雄鼎立既時代，故開此Post比大家分享下以前去補習社補習既心得。
歡迎討論

ken chan 永遠冇live班

有冇人知佢真人咩樣？
仲有以前教Econ個Kelvin Ko都冇live，但有露面！

手毛多，尾毛粗，成日搞gag但唔好笑。不過無可否認，佢係勁

佢好似淨係教過英皇？